{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042148",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=26&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 발리"
    },
    "text": "当宿は江陵バスターミナルから徒歩3分の距離に位置しております。 客室は2名基準で運営されており、追加で入室する人数は許可されません。 客室の内部施設及び備品は盗難や破損時に実費が請求され、ペットの立ち入りは禁止されています。 未成年者は男女同室での宿泊が禁止されており、同性は貸室の利用が不可能です。 駐車場は建物内の駐車場と建物前の外部駐車場をご利用いただけます。 駐車場が満車の場合は江陵市弘済洞998番地平地ヘジャンクク前の共用駐車場が利用可能であり、徒歩30秒の距離に位置しています。 また、江陵市弘済洞56番地の公営無料駐車場も徒歩2分の距離に位置しています。 周辺には江陵ターミナルが徒歩3分の距離にあり、江陵KTX駅も車で10分かかります。 また、現代ジャンカルグクス、校洞ちゃんぽん、柳(手作りビール)などの飲食店や鏡浦台、オリンピックパーク、競技場、ホームプラス、中央市場などの観光地が車で10分前後の距離に位置しています。 客室内部には50インチスマートテレビがあり、ネットフリックス、ディズニープラス、ウェーブなどを個人アカウントで視聴することができます。 また、客室ごとにワイファイが提供されており、重要な物品はカウンターで保管することが。",
    "QA": [
        {
            "question": "当宿の位置はどこですか？",
            "answer": "当宿は江陵バスターミナルから徒歩3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室の最大収容人数は何人ですか？",
            "answer": "客室は2名基準で運営されており、追加で入室する人数は許可されません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内の備品や施設が盗難された場合、どのような対応がありますか？",
            "answer": "客室の内部施設及び備品は盗難や破損時に実費が請求されます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットの立ち入りは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が禁止されており、同性は貸室の利用が不可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は建物内の駐車場と建物前の外部駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場が満車の場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "駐車場が満車の場合は江陵市弘済洞998番地平地ヘジャンクク前の共用駐車場が利用可能であり、徒歩30秒の距離に位置しています。また、江陵市弘済洞56番地の公営無料駐車場も徒歩2分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地や飲食店がありますか？",
            "answer": "周辺には江陵ターミナル、江陵KTX駅、現代ジャンカルグクス、校洞ちゃんぽん、柳(手作りビール)などの飲食店や鏡浦台、オリンピックパーク、競技場、ホームプラス、中央市場などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室内部には50インチスマートテレビがあり、ネットフリックス、ディズニープラス、ウェーブなどを個人アカウントで視聴することができます。また、客室ごとにワイファイが提供されています。"
        },
        {
            "question": "大切な物品はどこで保管すれば良いですか？",
            "answer": "重要な物品はカウンターで保管することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 390,
        "QA": 505
    }
}